聲你老母，香港五大訴求未搞掂呀

成班戇鳩以為可以燒返上大陸
大陸狗只為生存而出聲，抵撚死架

我地連自己都搞唔掂，聲聲聲聲聲你老母